［聖誕警世］熱門一個抗爭行動po都冇?!

點解熱門一個抗爭行動post都冇?

大家都攰？

準備過聖誕凍冰冰呢係被逗到？

大家可唔可快啲集中討論下一個行動係咩

e. g. 平安夜/聖誕 和你報佳音？

希望大家就算真係攰想休息下，都keep住出下抗爭 post/文宣, 唔好cool down..., 唔好又好似雨傘咁不了了之...

光復香港 時代革命

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

希望見到嘅人幫手推下

推唔到呀p 牌